各位知唔知道乜嘢係全共鬥？

全學共鬥會議，係日本1968～1969年擴展到全日本大學的學生運動

持續一年半，最後因內鬥及過激行為最終慘淡收場

香港現在正處於關鍵時刻，正因為關鍵時刻，更加應該回顧一下過去類似事件，從中吸取教訓

等香港人今次可以成功

現在並不是內鬥的時候

五大訴求，缺一不可

push

日本社運失敗例子

睇錯左 金拱門

呢單失敗之後
日本社運學運全面收皮

亦直接搞到日本人長時間對政治冷感

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

以史為鑑，2014雨傘試過係咁，今次點都要團結，分化撚即block兼死全家
不分化，割，和理勇武一家親

所以有罷工嘅要體諒一下真係有唔少人係有負擔有壓力罷唔到，或者佢地星期六日有去發夢或者有捐錢捐物資同罷食藍店又同你講咩

現在最緊要就係唔好泄左最基本大盤既氣
我地仲要撐到十一國慶同埋美國的香港人權民主法通過
泄左然後…
就無然後嫁啦

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

所以勇武都要有限制，可以脫離民眾太多